黃世澤 阿拉斯加談判明顯最終失敗收場

#Blinken #楊潔箎 #Alaska

黃世澤
阿拉斯加談判明顯最終失敗收場
黃世澤幾分鐘評論
20210319

martin oei
127K subscribers

#Blinken #楊潔箎 #Alaska
00:00 阿拉斯加談判明顯最終失敗收場
00:28 中國喺一個強調Rule based 嘅會擺明違反規矩
06:02 大清帝國仲有東南互保，依家連東南互保都無
08:35 美中關係會加速惡化
13:50 美中關係陷入冰點

#Biden #習近平 #中國 #美國 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

屌你老母咪撚po藍世柒

So what?

22分鐘叫幾分鐘評論
有冇得告違反商品說明條例

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考
3
3